[連儂牆]最新文宣，嚇到班港豬驚

文宣文宣fb又好ig又好一定要輸出
我哋嘅文宣就係要放大點解我哋寧願攬炒，香港仲有好多港豬仲係着重社會唔好亂，唔好搞亂佢個經濟最緊要唔好影響到佢自己
就係要放大依家唔抗爭，將來點樣會影響到佢
新疆集中營，要輸出共產黨真係咩都做得出，而家已經有過百萬維吾爾族人被收押集中營，都是我哋香港土生土長嗰啲都不能幸免(重中之重，可以話放大嚇鳩佢亦都可以講係事實）因為佢哋呢一班人仲未識驚
仲有文宣方面跳閘都好緊要，就係因為黨鐵同黑警合作，連831太子站CCTV都唔交出嚟，唔俾公眾一個知情，呢樣野係關乎人命，黑警濫捕、濫打、濫拉嘅情況下，黨鐵都去維護，所以示威者先會跳閘表示抗議，亦都係依方面加強大大力全民跳閘
亦都係因為黨鐵，亦都要俾啲師奶阿叔知道我哋要開始罷買罷食黨鐵嘅商場
最最最最重要就係放大有藍絲搞事時千祈唔好報警，比佢哋知道好多單原告都變被告，打人果個就同啲黑警攬頭攬頸，邊個報警就係鬼，到時得兩個方法可以解決，一就係好大愛咁影完相教訓佢一輪就放佢走，二就最小限度鍚春袋錫到佢爛先走
呢啲文宣要大量貼去連儂牆，因為真係仲有好多唔上Facebook IG嘅人

【913 八月十五】 金鐘悼義士

推 一人一文宣呀
大家接龍出圖

For 痴地板用

可以貼高啲就唔會咁快畀人撕